UM..我無資料係手/我唔係現場...我諗我唔可以係到代個區既同事答你

UM..我無資料係手/我唔係現場...我諗我唔可以係到代個區既同事答你